有無人知王浩信副眼鏡邊到有得買

佢套兄弟入面副眼鏡幾好睇，有無人知邊到有呢d款/玳瑁紋款買

本身都冇咩人想入依個post答你
仲要冇圖

puyi x qulo

想知楊明件皮褸邊到有得買

上bigbig shop

有咩

唔係以自帶左就好似王浩信咁型下話

搭單問我問肛交敏條底褲

你搵比我睇diu nei

幾錢?

轉返繁體好無先

應該3 4千起跳，我過幾日去睇下

唔係，係型過佢，ok？

之前係puyi問過同型號全港咩色都冇

師兄, 呢d玳瑁款好多普通眼鏡鋪都有, 唔一定要幾千銀買名牌?

How much ?

我搵過好多間都無靚，你有好介紹？

都冇仲問黎做乜

配過類似呢款, 通菜街 美益眼鏡, 老細收埋好多款, 問佢攞啲正野出黎。

我想搵幼框